又一城大討論區 (23)

又一城大討論區 (22)

Lm

lm

LM

CB 出矖

除咗S&P

GE2221 送分 全隊A 我final essay仲要係寫警暴 正GE

[全港一大]城大引入美制學位榮譽制度

樓主可以置頂呢個po

到而家都未出 痴線

GE仲未岀

CS grade呢

無一年係會準時出

已經第二日 6科ip

做乜尻 cb overall80%
最後出撚咗C+

chem係唔係已經諗住唔派grade

想問點解港大個post話搵hall g係CityU

係呀

我啱啱sd咗去問
你overall 幾多%

又要等聽日

Canvas grade
你今朝出個grade同而家唔同？

個grade會變架咩

吓。。。唔sure點解會display個grade

但你幾多percent啊 試下send email appeal下

冇覆

會呀 點appeal 唔知邊度搞

cgpa差0.02就first hon
想跳樓

抵死

好有咁嘅念頭

好驚S&P

Final year差佢一科

想問今個sem申請過p/f既科係aims邊度有得睇番

有冇人用唔到學校email？
話伺服器有問題

冇嘢了

1. 學士學位課程的最低畢業積點將調升為2.0分。同時，任何三個學期的平均積點（GPA）均低於1.7分的學生，將失去城大學籍。
係指新生定係宜家讀緊個D都係咁改

好驚ms4226 risk man
唔好f我 plzzzz

廢柴

屌cs幾時先肯出grade

垃圾pol

食足三日白果

想問有無人知MS Final exam要過幾成先算Pass驚左好耐 但仲未出

應該係呢個department最遲？

不嬲 次次都係佢

如果Sem a 去exchange
多數幾時先知自己去唔去到？
交咗form畀學校之後冇曬消息

想問下點睇PPP

To: cb@cityu.edu.hk

Subject :Consideration for the organization of courses in Summer Semester

Dear Sir/Madam,
You may be aware that the economy of Hong Kong has seriously been affected by both the social movement starting from June last year together with the outbreak of Covid 19 which is still a major concern for the territory's citizens. The end result of these unforeseeable events not only weaken investors' confidence, it also creates negative effect on the economy and we witness immediate loss of employment opportunities in most sectors of the territory. It is expected that there will be a further increase in the number of unemployment, not to mention the remote possibility of creating extra job opportunities for interns during the summer time. I think you will concur with me that it will be extremely difficult for us to find summer jobs at this point of time. Another point that I would like to draw your attention is that most of the summer exchanges programmes have been canceled due to the coronavirus disease.

It is simply a waste of time for us to remain passive and doing nothing at all. In order to allow CB students to be occupied during this summer and accelerate their learning process, may I take this opportunity to suggest all programme and course leaders to consider organizing College Core and College Elective courses for their participation during the Summer Semester of 2020. I fully understand that college staffs and lecturers are required to take a break after a year's of commitment and service, given the various misfortune for all of us in the mid-2019 and 2020, it is a time for us to join hand in hand to do something meaningful and valuable.

Best,

cb人如果暑sem冇intern做又想上堂嘅話就幫手send喇,thx

有冇人LW2961 係拎B以上
身邊啲學霸全部B曬唔知咩事

係咪真係學霸呀 我個frd溫左兩日就a左

個個A A+ 上個sem law 又係A
今次唔知咩事，身邊冇個拎B以上

寫左幾版先

有冇人都take左法文,send左email話face to face上

救命 仲未有grade睇

pol係雞係公廁

仲未出

德文都係
打亂曬我嘅plan

賭兩蚊今日都唔出

可能臨收工果時放grade 然後happy sat and sun

我無點溫過，唔知點解拎a-

你d law case 係咪用番上堂果d先？

同埋你份assignment 咩grade？

係呀，根返d notes 。同assignment 拎a

點解會咁
我asm 又係拎A
但final grade。。。

我想問你寫左幾多版
都係3版？

Hall6正野

請問hall result幾時出

pol終於出

Cs要等到幾時？

下個sem

完全唔敢睇

GE1125仲係未出

CCIV 啊 幾L時肯出啊 差CCIV咋

唔知點解冇exam都搞咁耐

有冇Ching去過日本exchange

cs department每日係度做緊

想知去早稻田/慶應 or 其他日本大學gpa要幾多

過3.6

Thanks巴打

北海道應該唔洗3.6但都唔低

如果過3有啲咩揀

你係cb既話過3 唔洗高 都已經去到

唔係啊 我class

請問大約咩時間會confirm academic award？

如果係N展嘅話呢？

gpa都未出晒

我master grad，想快啲confirm classification拎張transcript 搵工

今個sem失手 gpa得4.0 點溝女呀

UE 有冇人係佢教？CHEUNG Allan Chu Lim

吾城再嚟領先世界
下個SemA繼續Zoom

Check outlook email

university announcement

今日上完

with prior approval of course leaders

咁其實都大機返得啦

你睇清楚

如果到時間間大學都復課，唔知城大會唔會跟番風呢
屌 唔想又係屋企上堂呀

可以申請去campus上堂wor

點解啲ge仲未有canvas
點上堂啊

唔洗行山

文院3.0就係second up 其他唔知

我都係今日上，但係唔記得咗上 T10?

有無人想跟隊send email 投訴??
目的: 應該online learning approval 而唔係返學上堂

有無人知Fail左Elective
有無得下次Reg完再Drop左佢

我semb去exchange
即係接近2年冇返過學
On99人都識唔多個就畢業

Btw
點解你哋summer 都想返學？
正常sem想返學理解，但summer可以多啲時間做其他嘢喎

因為summer都有得online上
利申：大西北人士

有無人知

覺得佢好似弱智仔

fail過好似點都要take 返 唔係一直當個gpa都係0

真？點解咁講
佢啲英文好似都幾好 講嘢又有禮貌咁
係面容可以整理下

Summer 唔係返去上咩

多謝ms光頭星不殺之恩
可以grad嚕

原因？如果啲支那生返嚟爆到7彩你負責？佢地夾硬要返嚟你阻到？

都未有另行通知， 即係繼續zoom

支持zoom上堂

返學上堂都要申請真係好on 9

其實好正常 反而咁先可以閘住一堆病嘅返去

我發覺有班人真係掛住u-life掛到傻撚咗 為屌而屌平時我都有份屌shitty 但今次嘅措施問心我覺得冇問題搵中小學同大學比完全係on9大學咁多non local 上堂又閒閒地都百幾人一個lecture 你又唔係唔知city幾細幾逼嫁啦

再困住係屋企上堂我可能會有社交障礙
幾個月黎一句野都冇同人講過
可唔可以比個機會我識下朋友仔
gp pj又唔知點揾人一齊做

有冇咁外向

Reg咗german要返去上
有Fd讀french都要返去

想問下German course係邊個教 教成點 讀完係咪可以出去考到歌德A1-B2 下個sem想take

2019/20 下學期順利完成

因應疫情發展，大學率先於2月7日實施CityU-Learning，按原定時間表、全校性、實時、為研究生及本科生網上授課。據了解，城大是香港的八大中，甚至是世界上首間因應疫情而率先推行網上教學的大學。

根據我們於2月及3月進行先導及全校性問卷調查結果顯示，網上教學行之有效。

在3 月 30 日至 5 月 10 日進行的2019/20下學期期末全校性教與學問卷，共收到39,451份問卷，其中第10條 「整體而言，我認為老師提供了有價值的學習體驗。」的總平均分為5.76（7分為非常認同、1分為非常不認同）。教與學問卷結果今日已發放予相關人員。

調查結果反映全校師生的共同努力和積極進取。 我們衷心感謝各學術和行政部門的教職員及學生的合作和大力支持。

任廣禹
學務副校長
2020年6月9日

咁都要打返個飛機先

領先全球

我想問琴晚reg左科GE但係到依家上堂時間都未係canvas度可以有咩解決方法

未Publish？

有冇人知係咪要等到graduation date 之後拎transcript 先有hon

連登恐懼撚

各位ching想問下唔見左學生證點樣補領依家冇證又返唔到去

支持zoom 支持郭位 支持新派龜制

對事不對人

唔翻學就冇得搞ocamp上莊屌女

有冇人試過成功drop到intern course？個機構好伏唔想去

Sorry for non-jupas
但freshmen可以點識pj groupmate

等 tutor 掉你去第二個 tutorial 利申咁樣過左第一年

本身你有冇fd一齊升上黎？
唔主動去搵就係老師分ga la
你當呢到城市幼稚園咩
習慣一個人就好 加油

一個人上嚟 sem A繼續Zoom嘅話真係可能完sem都未見過啲同學同groupmate

咁你可以canvas搵 唔係你點知啲同學contact
放心 大膽啲send msg，話唔定有好多人都搵緊
祝開sem成功

多謝

Elective 既話 唔take翻都冇所謂
讀其他頂翻就得
不過個f會一直係到

呢排番過去 發現學校入面有9成係大陸人
完全聽唔到廣東話咁制

邊科

想知non jupas幾時先可以收到錄取通知跟住搞入學

想問下13e開唔開？

你有offer 咪7月至8月左右搞入學

想知有科想appeal 既，formal procedure 係要搵college dean 既話係咪可以直接email 佢？
有冇人有appeal 既經驗

Formal procedure好似係你email問左course leader先，跟住如果覺得都係有問題先再email搵dean

屌 我3.49...
讀埋summer sem 啦

我問完course leader 佢之後就話唔太可能轉到分
跟住就叫我要appeal 就要經formal
利申：assignment 同 exam 8成 最後出c+

summer有冇得p/f？

有冇人知city牙醫補牙幾錢？

好似係按時間收費可以打電話去問下

想問8月左右會唔會有得報下年度sem b exchange

補左次 兩百
計埋睇牙加一百 唔知你駛唔駛 因為我係洗完牙佢叫我補

洗牙幾錢同排幾耐？

返intern嘅時間同summer 上堂時間撞晒
點算好

Drop summer

好似所有服務都係98 20分鐘

7月先返intern summer又淨係讀UE
我諗住上堂掛機
唔知work唔work

想問下yr1升yr2申請學資處係咪過左截止日期

多謝巴打

有冇人知依家整咗閘機之後仲帶唔帶到人翻去影畢業相

Semb grad幾時先有通知

我讀埋summer sem
仲有機會追1st hon.
差0.01 我就肯定唔甘心嫁啦

Best 22 入唔入到sociology? 分科計weighting 啱啱好掂到LQ

做咩咁睇唔開

你個名🤣🤣🤣不如你答咗我搵唔搵陣先啦

你就好 我grad了 加油
由今個月頭到依家都係覺得好撚難受

如果加拿大高中文憑可否入城大建築degree?

經non jupas報, 不過收生準則就唔清楚了

drop intern

傻的嗎

睇best 6 and 英文level

drop summer

下年

不是出曬offer 咩？

而家邊個canteen仲有開?

ac1 ac2

Thanks

今年sem b 畢業幾時先有免費transcript寄去屋企?

有冇人知呢加牙醫開番未

係咪只係遲派錢

有冇人知道牙醫平日開幾多點？

9

City其實依家有冇開？圖書館？Canteen?

全部無開 摺埋左了

想問恆生最早幾時開counter比人申請信用卡
係咪比網上自己apply多d coupon
如果開sem先申請會唔會申請唔切去交學費
thanks

唔該都冇聲 老奉答你？
依家啲00後

有冇讀data science/data & systems engineering嘅ching
今年dse雞
請問呢科有冇伏 例如career support/resources多唔多
數底一般靠勤力死讀書搞唔搞得掂(i.e. gpa過3)
感謝人生前途靠巴絲解答了

呢科 19 年先開，唔會有人答到你

我知
我諗讀咗一年都會有啲感受掛
同埋入面啲coureses e.g. calculus/programming/data analysis 都有cs同engineering嘅學生會讀

得一年唔會有

thx
苦惱緊揀呢科定bba information systems

IS俾狗讀

利伸 fg cgpa 3.3X 失業中

兩科都唔好 應該話唔好入城大 三大更稱心

我見呢科已經係bba入面比較唔吹水嘅科嚟又有double major可以揀 仲以為易搵到工

唔夠分入

我有fd gpa 4.XX都失業 都有人行山MT 睇你造化啦

利伸：GBSM

唔知你咩elective 不過可以留意下CU/UST engine/science夠唔夠 CITY今年開始唔會有first hon架喇

gbsm有得去歐美exchange
不過感覺幾吹水下 除咗exchange之外冇乜優點咁 好睇個人pre唔 presentable 唔知對移民有冇幫助

文科底冇咩選擇

咁要俾心機讀書 做頭18% 了
剩低82% 無差別畢業

所以毒撚咪收晒皮 失業曬

真 第一屆搵工都唔知點同hr解釋咩係cum laude

黎緊9月入yr1路過
我都好驚第時搵工大影響